美國政府宣布要求所有美國在外國民聯絡就近美國大使館 「立即」回國

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

鎖國了

要發生大事了

道指又準備千跌

肺炎呀

直接撤啦，東方需要一個核彈

根據二戰經驗
撤僑是第一步

表面寫「所有美國在外國民」

實質目標係「所有美國在中國國民」

帶動資金回美，升爆。

WW3 is coming

係就好

近了

推

美國早已經係1個月前叫人裝APP同有熱線叫美國人發記
等美國都知道佢地係邊 而且用中英文
睇黎係有D野發生緊

美國好似仲危險

準備停飛所有客運機

傳梗係咁

點人數派包機

唔係要求，係話美國在外公民如果仍然想回國就盡快聯絡美領......